* Нет поддержки вложенных функций
* Нет поддержки float чисел на входных данных (можно добавить при желании)
* Плохая поддержка отрицательных чисел (можно добавить при желании)

Зато есть
* Числа (не цифры, как было изначально в задании) с любым количеством знаков
* Реализация обратной польской нотации с нуля (без использования сторонник материалов, только статья на вики)
* Поддержка новых функций через имплементацию IOperator
* Поддержка множественных скобок ([,))

Задание оказалось более комплексное чем я планировал, так что его можно расширять еще сколько угодно)